車田傳說,車田正美下個月將會有重大發表

你區選準備成點？你張遊行相又喺邊度？